[FYP問卷][大量J圖] 跪求幫手填

跪求幫手填左問卷，阻阻大家十分鐘時間

多圖，請慢用

一定唔撚會幫你做

disagree

A study of Teenagers’ purchase Motivations, Habits, and Satisfaction on Instagram shop
按一下 [提交] 以完成表單回應。

又唔好咁 劣咗少少

我都照幫下手

有少少怪
答完唔會去ig shop買野
之後下面又問邊d ig shop產品令我有興趣

依家先派 等收皮啦你

老老柒柒 你份野仲衰過中學ies 人地正常都會話你咩學校 你就咩都冇講 real fyp?

有，但我改左，如果就咁打晒出黎會自爆

樓主係咪讀能仁d冇人讀既雞校先咁驚比人起底

唔好意思，因為有晒email有晒名，唔出得

咁都好屌依家興自爆？

份野好似想引人吊鳩ig shop
人地得罪你啲咩

可能設計得唔好，但目的唔係咁

有無腳 有就幫你做下

dllm咪拎白麻當丁圖好喎